［黃絲肯開twitter未？］根本第三次世界大戰就係社交媒體大戰

用社交媒體連結全球
再用網絡累積成既民意迫各國政府狙擊中共

而好多黃絲放假寧願冒住疫情都要出街鳩行
開個Twitter account參戰都唔肯
想贏？笑咗

共產黨一早知
所以係外國都玩五毛甚至滲透媒體

所以香港要二百幾萬黃絲全民參戰先有機會夠打
但成班根本無心打

push

Push

推

黃絲不在連登

關你撚事咩五毛

#nnevvy ???

大家幫手又可以笑共狗

外國小朋友需要CLS

推 外國戰線要人

有啲人以為英文唔好唔上Twitter
其實上去幫手retweet俾like都好
同埋Twitter有auto translate
好多外國人都用自己語言Tweet

兒登

真 有多d人黎幫手未
加強各國人人反共既好機會

有撚用 我twitter講嘢 無人鳥我 自言自語 好似on9仔啊
！！！好撚慘啊！！！

其實呢個都係Twitter 賣點，日本人咁鍾意用係貪可以係咁鳩up無人理

null

5毛學人翻牆 你作死呀